［腳皮］有冇巴打腳皮好厚？

批緊時好爽，批完好有成就感

碌柚肉咁

以前返大陸按摩果時順手修埋腳皮，修到落雪咁撚樣，仲俾個師傅串 "哥仔，修完腳可能會矮咗"

俾啲fd笑咗幾年

巴打，你隻腳好厚下

好似